［大波妹］Heidi 李靜儀BB呼龥今晚手足要注意安全！

我嘅女神

1/10

波？

2/10

樓主 比d成意 貼張 有波既圖都好丫 得段字

留在家中
咁都吹奏？

好過大陸軒㗎啦

唔笑你iPad了

難得會出聲嘅藝人買少見少

以後唔準再笑佢無波

一直關注事件

雖然無波 但有良心

大波妹

冇圖學人開po

以後唔畀 唔準 唔可以貼 ipad 圖

個良心好撚大

抗爭成功想妳幫我夾腸

一直都有留意時事，不過平時無講咁白